唔好比人Fake! 區議會一撚定要投！

唔可以比人fake! 一撚定要投呀！

推

先決條件同前線既行動綁定左, 可以點?

我覺得搞緊急法就係想亂到投唔到票，或者令佢唔想選人士入唔到閘

大家唔好比人轉風向！ 票一撚定要投

推呀吊！

你有得投先再討論啦

點解無 依加最緊要係 廢除緊急法同班仆街 當權者

所以你咪被人fake
你覺得重點係蒙面法?
重點係緊急法呀，已經咁大成本，你覺得佢唔會delay或cancel區選?

立法會班泛民都阻止唔到獨裁政府，你瞓醒未？